天水圍社區關注組 小朋友俾廢老打

「天水圍社區關注組」創辦人兼主席、現年只有11歲的小六生王繼祖（Joel），據悉周日（24日）於天秀路公園巡區期間，發現一群「大媽」及老翁聚集跳舞，他提醒對方收細音量時，疑遭一名老翁頭撼門牙及毆打腹部。

由事發片段可見，兩人爭執期間，涉事老翁撞向王繼祖。王繼祖慨嘆：「依家連做社區工作都會被人打！」他晚上前往警署報案，並到醫院驗傷。警方回覆查詢時表示，經初步調查後，案件列作「普通襲擊」處理。

hk01 唔貼link

天水圍社區關注組係咩嚟？

細路都蝦，祝個阿伯過唔到年

推

民智仍然未開

死廢老

你好醒？

跌咳啲藍友幾撚興奮

其實最好喺遠處拍片做證據 然後督鳩佢哋灰
呢啲死廢老洗撚同佢哋講道理

裡面嗰啲人嚟架？

Dllm，死廢佬
有無講邊條屋邨？

惡勢力橫行 希望個細路無事

咁撚仆街嘅，細路仔都打

睇完香港discuss 班on9, 發現佢地做錯事之後, 就會轉移視線死頂

今次開拖打完細路, 就話佢毛都未生齊學咩人做社區主任

頭撼小學生門牙？
蛤蟆功？

到左呢個年幾仲係一件垃圾，我只建議統一處理，全部廢老都必須處死，收監罰款都無必要！

今年武肺又要追數

幫推

個關注組入面個幾位小朋友好有心 落手落腳去係自己能力內做實事

廢老打人一回事
但個細路撈埋食環果份做乜鳩呢？

你調撚轉嚟講，食環同啲警察如果真係嚴格執行乜撚嘢所謂防疫措施，駛其他人出聲？

冇用，支那人大鳩晒
佢哋只怕黑警公安
但黑警直屬國安支那人
即係冇有怕

細路都打
快撚啲死啦屌你老母

廢老落街驚唔驚比人打

講經咩 日日1823清佢老母閪場啦